大家有幾多蟹貨係手？

超過十隻蟹貨 賬面輸緊50萬 唔識止蝕真係至on9

溝貨

無限本先溝到
BTW 冇前景既股15%要DOM了

all in tsla

net value $35,000 ... lose around $15,000

領展 @＄67
7500 @＄8.5

琴日入咗msft 今日就蟹

Aal -30%
Luv -13%
Rtx -4.9%
728 -20%

真係要 但實際上就做唔到

7500 @ $8.3 諗緊溝唔溝
1手 恆基 @ $41.5

領展 @ 86

領展一樣價

Rtx都搞成咁 冇用嫁你

賬面豬緊幾多？

有無圖欣賞下?

三隻

幾錢蚊姐lol

5 20手@60蚊左右
1038 4手@52蚊左右

Little bit

新鮮蟹
282 20手@0.36